Role service
-  
GET /accounts - возвращает JSON со списком пользователей из БД. Если полей не найдено, возвращает 404.  
GET /accounts/{login} - возращает JSON с информацией о пользователе и его ролях из БД.
Если поля не найдено, возвращает 404.  
POST /accounts/ - добавляет нового пользователя в БД. Возвращает JSON со статусом операции.  
DELETE /accounts/{login} - удаляет информацию о пользователе из БД  
PUT /accounts/ - обновляет информацию о пользователе и его ролях в БД. Возвращает JSON со статусом операции.
Если в теле request содержатися аккаунт с описанием ролей
, то роли перезаписываются в БД на те что в реквесте

**Валидация:**  
- сущности Account и Role должны иметь не пустые поля;  
- login в request parameter не должен быть пустой;
- password в сущности Account должен иметь хотя бы 1 заглавный символ и 1 цифру;  

При несоотвествовании требований приходит ответ BAD_REQUEST с описанием ошибок.